特朗普賀十一國慶延遲加關稅 顧問波爾頓被炒真正原因〈蕭若元：理論蕭析〉

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

蕭生話十月底都傾唔成就唔傾啦，因為進入左選舉階段就唔方便傾
美國揚言會公開曬一路以來貿易談判的文本，同國民交待
咁對中國黎講會非常無面

其實當呢啲消息通曬天，中國應該更加早就知道
中國有充足時間去決定仲傾唔傾

其實fox news一向講曬，左膠台唔補。
佢有冇點解炒人
TIA

究竟郭文貴 可信d 定燒山可信d

開頭有講，自己聽

燒山倒轉咁信就ok

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

2條都係鳩up